煽動班大陸人係深圳撐警遊行示威 有冇得諗？？？因為中共最怕民眾遊行！！！！！

如果文宣成功反攻大陸 近近地 係深圳聚集一班人遊行 就算係撐警 中共都會好驚 如果深圳有社運又可以引起外國傳媒 整體黎講 深圳有遊行 即使係撐警 對我地香港人好有利

既然中共咁怕有遊行 有群眾事件 我地煽動班大陸人係深圳遊行咁 好似張圖咁 天安門變係東門集合 我都想睇下班解放軍會唔會係深圳血腥清場

將革命種子散播於中國各省各城市 首先係深圳

邊咁易啊，佢地set 死曬 智慧燈柱，又有信用評級，邊會去啊⋯⋯

不過嚇撚下大陸政府都好

唔好意思，借推，大學生請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

文宣可唔可以將大陸遊行集會地方改為深圳東門

廣州易D

我既遭遇

伸手入火坑 預左被燒

岩 要拉攏廣州人唔難
廣州心水清既人比起其他城市較多

佢封一 我地開十
我打算係百度貼吧狂洗版

呢類型遊行通常都俾，好似之前抵制日本個啲遊行一樣

我除左講 ，陪你一齊癲都無其他野講

我打算將上面張圖係 上水羅湖 狂派傳單

果陣零幾年，國力瘋狂上升緊，08年好多香港人都bye中國啦。依家控5控制到，好難講

係上水羅湖派傳單 呼籲大陸人係深圳遊行

題外話，有冇人覺得個文宣poster 好似好色情咁啊？

有得諗

齊上齊落

推上熱門

推 麻煩巴打改到東門

推

火燒後欄計劃

我们要隔著羅湖河，隔空支持香港警察！

推 麻煩巴打改到深圳東門

push

天安門太遠無人會去
麻煩改做東門
深圳同香港咁近 要調返公安去上面
香港就會無咁多公安

係羅湖上水用airdrop宣傳深圳遊行
然後再用GPS 玩大陸交友app煽動附近深圳既80 90後

試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

好需要文宣幫下手！

去吧！

到時諗起班公安係深圳東門見到黑衫就拉人 果陣就好笑 無辜既照拉 因為黑衫

建議文宣除左話係深圳遊行 加多句黑衫支持

要 We7 宣傳

對中文宣部入黎，我哋需要一條中共水準柒到喊嘅8.18天安門撐警宣傳片

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

方向正確 推

唔關我事架 唔係我策劃架

記住開post 要扮慘
話連想支持香港警察 維護中國主權 維護中國人都唔得 之類嘅post

呢個好！

最新版本 有冇野要更改

智慧燈柱呢啲唔係可以畫面解決咩

Push

佢地應該知黑衫咩事，所以改改顏色可能好啲？反正最緊要係（令中共相信）有一班人會自發遊行

香港有30萬人撐警
深圳起碼60萬啦

白色？

黑衫好d定白衫

未過關已經被拉咗喇

係囉白色啦。其實藍色應該最呼應大陸記者單嘢，但藍色衫好似冇咁普遍，呼籲著藍衫好似啲怪怪地？反正個L樣出院接受訪問都係著白衫

不如全國遍地開花

你都痴線 我有話我地香港人上深圳咩

緊係自己地方自己救啦

請求教點樣狂開ac

po埋香港撐警 po埋明星撐場 叫佢地搵愛國明星出嚟一齊遊行

我们要集会到习近平出来讲话支持警察，否则绝食抗议

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

唔需要諗，想做就做
何況你都無乜責任要負

權威都支持

有

深圳得d外省西搵食，要搵緊係搵廣州，但佢地都唔係傻。

每個城市火車站啦...咁先震憾

算吧啦
大陸人件事唔燒到自己
冇錢冇著數係唔會行出黎

畢竟廣州人都係同聲同氣啲

輸出革命

why not both，遍地開花，唔差在成個支國東岸

有得諗，
就算冇人出，唔敢出，
第時都可以串佢哋冇言論自由，冇遊行集會自由。

同意唔好講黑色，佢地會懷疑

你老母就好色情

可以係微博網紅開live 留言
中共del 唔到同埋即時睇到

有冇可能
依家長期作戰
咩都要試

2度一齊啦，遍地開花

親，要中國成為真正的世界第一大國，需要你的一份力量，令made in china中國製造成為品質和信心保證，而不是假貨充斥的市場，民主能令人民質素真正提升，而不是靠口號和標語，口講的愛國穿紅衣唱國歌太過流於表面，能夠有獨立思考才是大勢所趨，建設新中國，十三億人民加油！

發現呢位絲打借位好有心，每次都會回應左樓主先

連登軍出征

講樣比你聽，好多大陸人香港工作深圳住
或者平日留港六日番深圳

戇鳩，佢可以鎖鳩你回鄉證，唔好推人去死啦，自己領土未搞得掂唔好入敵陣

上水好啦

有朋友一直有接觸中國覺醒了的人
結果如下

上深圳airdrop

唔係架 真係會有懵撚

推
開大陸ac（雖然實名制好煩⋯⋯）狂推po

放以身作則打到黑勢力嘅文宣
等佢地鬼打鬼

推！一向都覺得我地要燒支那花園 佢地最驚平民示威

咩app

認真，行動預埋我，即日都得！

好似呢個玩曲線

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共見到就自然對放自由行落黎有所顧慮，將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港

巴絲打可以用下面條link去印文宣

全國去市公安廳一齊撐警!

唔死都人間蒸發

這是我們的使命
讓革命種子遍地開花

不关我们事
同志自发发起的

係各省，各市，各地，表態上街支持香港警察，唔支持就係港獨，唔愛國，

去馬